官方：拜仁簽左賀芬咸既sule同rudy！！！

又拆人骨

拜仁好似有好多中堅
保定 武士 j 馬 巴斯杜巴

巴斯借左去04

你玩撚哂啦

拜仁又幫德甲留住D球星
好偉大

屌佢啦 垃圾

咁後生去做後備

sule fifa fm妖人

妖條撚
Orban勁好多

買中堅都比人屌
上季有段時間一個中堅都冇

隊短又出黎俾人撚

仆街

買自己聯賽人唔講，仲要一買就買兩個

見賀芬咸家陣仲係不敗走黎買人 睇黎係時候輸波啦要

全世界都提子拜仁咁多德甲球星加盟

探肛又唔出黎

咁難得大波咸今季咁穩定
教練又熱血 又後生
咁樣比人屈機

sule>hummels

踢埋今季先過拜仁

同多仔歐聯決賽前比人買國師有咩分別

竟然唔搞紅牛

到底拜仁要點買先唔比人屌

到底要點買人先可以屌